[真心非假膠] T.O.P. 長寫係乜？

the oversized penis

The outdated person TOP將會成為過去

幽默之鬼
真係笑爆我個肚

Terminator of post
啫係樓主你啊

the overdose patient

The Original Pikachu

The Ocean Park

post上fb

turn over page

Toxic of people

真心想知 成班仆街喺到玩膠